元朗情況集中POST

所有元朗情況請係呢度講！
以免其他post被沉底！